動議撒回不是正式撒回

正視聽！醒啦仆街！
⛔ 只係動議撤回⛔
⛔ 只係動議撤回⛔
⛔ 只係動議撤回⛔
出口術咋，未正式徹回架，話就話要等立法會復會後再動議
到時建制派又玩反對，唔夠票一樣都係撤回唔到！！！

10月1號之後先復會，過晒國慶采你都有味呀！

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

Push

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

厄鳩你班傻仔咋

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

有沒英文version

正視聽
就算撒回都仲有4大訴求

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

china i

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

推

又玩暫緩/壽終正寢果招，林鄭玩撚夠未？

暫緩：suspend
壽終正寢：the bill is dead
動議徹回：propose to withdraw

propose to withdraw <> withdrawn